轉發！急救員被臥底急救員拘捕了，，，

Source:

堅定流啊。。。

急救都拉
正走狗

似玩，咪跟車太貼

我都係fb見到相，希望佢無事

同意, FC 先

咪住先，張相係唔係香港影？

睇落流，未FC咪亂po

左邊拎住個噴水壺黎架咋

拉

屌哪星咁都好玩？知唔知咩係狼來了？

用腦諗下先啦 今日幾多度啊 仲短袖

玩

定係私了？

玩嘢

Fake news 勿推

短袖

這個真 望到短袖都覺得炒車feel

不推文

拉爆佢

咪再推啦

澄清+不推文

我淨係見到一位急救員幫另一位急救員拉筋

似假喎

Fb好多人推緊

流料呀
利申 當時見住佢地玩

隔離post 講緊係假 小心炒車
低調處理

拉

班人on9扮俾狗咬

on99

有乜撚好玩，白痴

炒

好玩唔玩
攞呢啲野黎玩
下次要唔要扮埋強姦

未fc就咪燃亂出post
成個連登就係比你班fb傻仔搞到周街流料
一見到有新post就高潮咁款
唔理三七廿一又唔去了解件事就放上連登
啱左就認叻 錯就講句sor然後閃人 浪費大家時間
咩都唔確認 我夠可以話你老母係雞係維園接緊客

雖然唔係FA 都好尊重FA
如果真係炒車 真係玩ge話
咁玩好似有過火左
希望FA 輕鬆之餘可以留意下周邊環境

拉 屌第三個po啦

炒車呀
好玩唔玩 玩呢啲

Push

唔似UC
UC串好多唔會有講有笑

炒車了
但係都明點解要練嘅 不分化不指責